<resources>
    <string name="app_name">Material3 Playground</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="large_text">
        "物质是隐喻。"（Material is the metaphor.）"
        "材料的隐喻是合理化的空间和运动系统的统一理论。"
        "材料以触觉现实为基础，受到纸张和墨水研究的启发，但"
        "技术先进，对想象力和魔力开放。
        "材料的表面和边缘提供了立足于现实的视觉线索。材料的表面和边缘提供了基于现实的视觉线索。
        "使用熟悉的触觉属性帮助用户快速理解承受力。然而，材料的灵活性创造了新的负担。
        "材料的灵活性创造了新的负担，超越了物理世界中的负担。
        "在不破坏物理学规则的情况下，材料的灵活性创造了新的能力，超越了物理世界的能力。
        "光线、表面和运动的基本原理是传达物体如何移动、互动和存在于空间的关键。
        "光线、表面和运动的基本原理是传达物体如何移动、互动和存在于空间以及彼此之间关系的关键。逼真的照明显示了
        "逼真的灯光显示了接缝，划分了空间，并表明了移动的部分。

        "大胆的、形象的、有意的。

        "以印刷品为基础的设计的基本元素排版、网格、空间、比例、颜色和图像的使用指导视觉。
        "和图像的使用指导视觉处理。这些元素的作用远远超过了取悦眼睛。
        "它们创造了层次、意义和焦点。精心设计的颜色选择、边缘到边缘的图像、大规模的排版，都是对视觉处理的指导。
        "精心选择的颜色、从边缘到边缘的图像、大规模的排版和有意的留白，创造了一个大胆的、形象的
        "界面，使用户沉浸在体验中。
        "强调用户操作，使核心功能一目了然，并为用户提供"
        "强调用户的行动，使核心功能立即显露出来，并为用户提供方向标。

        "运动提供了意义。

        "运动尊重并加强了用户作为主要推动者的地位。用户的主要行为是
        "拐点启动了运动，改变了整个设计。
        "所有的行动都发生在一个单一的环境中。所有的行动都是在一个单一的环境中进行的，物体被呈现给用户，而不会
        "所有的动作都是在单一的环境中进行的，物体被呈现给用户，而不会打破体验的连续性，即使它们在转变和重组的时候。
        "运动是有意义的和适当的，有助于集中注意力和保持连续性。"
        "反馈是微妙而清晰的。过渡是有效的，但又是连贯的。

        "3D世界。

        "物质环境是一个三维空间，这意味着所有物体都有X、Y和Z三个维度。
        "维度。Z轴垂直于显示器的平面，其正向的Z轴朝向显示器。
        "正Z轴向观众延伸。每张材料都占据了一个
        "沿Z轴的位置，并有一个标准的1dp厚度。
        "在网络上，Z轴被用于分层，而不是用于透视。三维世界是
        "通过操纵Y轴来模拟。

        "光与影。

        "在材料环境中，虚拟灯光照亮了场景。关键的灯光创造了"
        "方向性的阴影，而环境光从各个角度创造柔和的阴影。
        "材料环境中的阴影是由这两种光源投射的。在安卓系统中
        "开发中，当光源被沿Z轴的不同位置的材料片阻挡时，就会产生阴影。
        "沿着Z轴的不同位置，当光源被材料片挡住时，就会出现阴影。在网页上，阴影是通过操作 " "Y轴来描绘的。
        "Y轴来描绘。下面的例子显示卡片的高度为6dp.\n\n"

        "静止的高度。

        "所有的材料对象，无论大小，都有一个静止的高度，或者说默认的高度。
        "不会改变。如果一个物体改变了标高，它应该尽快返回到它的静止标高。
        "尽快回到它的静止高程。

        "组件高程。

        "一个组件类型的静止高程在不同的应用程序中是一致的（例如，FAB高程"
        "不会从一个应用程序的6dp到另一个应用程序的16dp不等）。
        "组件在不同的平台上可能有不同的静止高度，这取决于环境的深度。
        "环境的深度（例如zheli，电视比移动或桌面有更大的深度）。

        "响应式标高和动态标高偏移。

        "一些组件类型具有响应式海拔，这意味着它们会根据用户的输入而改变海拔高度。
        "对用户的输入（例如，正常、集中和按下）或系统事件作出反应。这些标高的改变
        "这些标高变化始终使用动态标高偏移来实现。
        "动态高程偏移是指一个组件相对于其静止时的目标高程。
        "相对于该组件的静止状态。它们确保海拔变化在不同的行动和组件类型中是一致的。
        "在不同的动作和组件类型之间保持一致。例如，所有在压力下提升的组件都有 " "相对于静止状态的相同海拔变化。
        "相对于他们的静止状态，有相同的高度变化。
        "一旦输入事件完成或取消，该组件将回到其静止的" "高度。
        "高程。

        "避免高程干扰。

        "具有响应高程的组件可能会遇到其他组件，因为它们会在它们的静止高程和debug之间移动。
        "他们的静止高程和D
    </string>
    <string name="title_activity_image_view_zoom">ImageViewZoomActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="lorem_ipsum">
        在这里，我想说的是，我们要做的是把我们的工作做得更好。在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。我的朋友
        仔细观察，你会发现，在你的身体里，有很多东西是不存在的，而你的身体里有很多东西是不存在的。
        仔细观察。在这里，我想说的是，我不知道该说些什么，但我想说的是，我不知道该说些什么。课堂上，学生们都很认真地听讲。
        在我们的海岸线上，在接受我们的人的时候。悬浮在空中的是一个巨大的 "小 "字，而不是一个 "大 "字。
        在这里，我想说的是，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。在这里，你可以自由地选择，你也可以在这里找到你想要的东西。
        隐约可见。在这里，我们可以看到一个自由的门。在这里，你可以看到你的名字。
        Suspendisse interdum ornare ante. 在这里，我想说的是："我不知道该怎么做。Morbi id magna felis. 活跃
        egestas, est a condimentum egestas, turpis nisl iaculis ipsum, in dictum tellus dolor sed
        沉默不语。在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到 在这里，我想说的是
        仔细观察，发现了一个新的问题。凝视着我的眼睛，我的心在颤抖。
        苔藓。在商品化的过程中，不存在任何问题。仔细观察，没有发现任何问题。
        bibendum, vel congue leo egestas.\n
        Sed interdum tortor nibh, in sagittis risus mollis quis. 凝视着我的眼睛，我坐在那里
        在这里，我想说的是，在这里，我不知道该怎么办。虚无缥缈的自由的前庭，finibus orci vel,
        错综复杂。虚弱的身体，自由的身体。
        互相之间的联系，和fermentum metus hendrerit id。前庭是一个巨大的空间。
        在这里，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到，我们可以看到。这就是所谓的 "大"。悬崖勒马。
        在 lobortis sem porta sed。在这里，我们可以看到，在我们的生活中，有很多人都在做着这样的事情。仔细观察
        est.
        Aenean nunc velit, lacinia sed dolor sed, ultrices viverra nulla. 在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。
        在这里，我想说的是，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到
        不在这里。南方是个好地方。这就是为什么我们可以自由地使用它。在
        仔细观察，发现了一些问题，比如："为什么不把这些问题解决掉呢？仔细观察，你会发现有很多不同的地方。
        在这里，你可以看到你的孩子们。这是对的，因为它是在一个新的环境中进行的。勿忘初心，方得始终。
        ipsum。在这里，我想说的是，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。在这里，我想说的是
        摆放的位置。在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到 整体而言，它是一个完整的、有活力的、可持续的。
        仔细观察。
        Phasellus in aliquet mi. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et
        在这里，你可以看到你的家人，你的朋友，你的朋友，你的朋友，你的朋友，你的朋友。在Volutpat arcu ut felis sagittis, in finibus massa
        怀孕。在这里，我想说的是："你是我的朋友，你是我的朋友，你是我的朋友。在这里，我想说的是，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。
        我的意思是说，在我看来，这是个很好的机会。我们的目标是使我们的生活更美好。
        饮食。在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到，在这里，我们可以看到。在A ornare nulla。在一个无名的地方。
        在一个陌生的地方。在这里，我们可以看到，我们有一个很好的平台，可以让我们在这个平台上进行交流。
        前庭。在这里，我想说的是，在这里，你可以看到你自己，也可以看到你自己。
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="title_activity_mpandroid_chart_main">MPAndroidChartMainActivity</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>